이런 문장은 단어가 좀 어렵지? 이럴 땐 단락별로 끊어서 보면 쉽거든. 자, 해봐.
수업 중엔 꺼놓으라니까.
오빠. 놀랐죠? 저 유리요.
하..너 내 번호는 또 어떻게 알았어?
그 정도는 쉽게 알 수 있댔잖아요.
너 진짜..자존심도 없어? 싫다는데 왜 이래?
걔구나~ 결국 오빤 저랑 사귀게 될껄요~
앞으로 전화하지 마라.
전화 하고 안하고는 제 맘이거든요. 근데 옆에 누구 있어요?
니가 알아서 뭐하게?
여자친구랑 같이 있어요?
그럼 뭐?
애들이 여자친구 없댔는데..
있으니까 이제 전화하지 마.
보여줘요.
뭐?
보여주면 깨끗하게 오빠 포기할게요.
웃기지 마.
안 그럼 저랑 사귀는 걸로 알께요. 아마 전교에 소문다 나게 될껄요.
아..진짜.좋아. 보여주기만 하면 되지? 그때 가서 딴 말 하지 마.
좋아요. 장소랑 시간은 저한테 문자로 주세요.
하..완전 지 맘대로지.
꼴에 튕기기는..내가 보기에 너보다 훨씬 나은 애거든. 걔두 눈이 뼜다. 니가 뭐가 좋다고 그렇게 정성을 들이냐? 요즘 애들 모르겠다니까..
야! 나 좀 도와줘.
뭐? 뭘 도와줘?
걔 앞에서 여자친구인척 연기 좀 해달라고.
미쳤냐? 니가 뭐가 이쁘다고.
앞으로 수업 열심히 들을게.
그건 니 사정이고.
성적도 좀 올릴게.
성적 올라가면 너 좋은 거 아냐.
앞으론 누나라고 부를게.
오케이. 콜!
